Jo Malone沖涼液好唔好用

有無人用過

香水好d

買Sabon沐浴油仲好啦 香噴噴咁

用過，有啲失望
香味唔夠

有邊隻既香味會keep得耐啲？

btw 有時啲賓賓行過成日覺得佢地啲頭髮好香